City’super同Logon裝咗海康威視嘅監控鏡頭！

有冇人發現City’super同Logon已經裝咗海康威視嘅CCTV？

海康威視係用於監控新疆同用係香港智慧燈柱上嘅大陸牌子，

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

始創職員已收到風，大家早少少到

推呀

人臉辨識唔係靠某一隻牌子嘅cam
只要影像夠清晰，任何cam都可以做到

你岩呀，但同時間，只需要記住一個concept 有CAM就要避。
唔好貪一時之快。

721

831